一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

好撚簡單 真係好撚簡單
你只需要將所有你揀好既products同你拉關係 點拉？睇下下面例句

「喂呀媽 呢間野出既蛋糕我女友有份整架 好好食 不如我地訂少少試下支持下呀」
「喂老豆 呢間野出既粽我個fd xxx有份攪架 好健康 不如我地訂少少試下支持下呀」
「喂xx 呢間野月餅/年糕我中同xxx有份整架 好出色 不如我地訂少少試下支持下呀」

(Format: 呢間野yyy我xxx有份整架 好好食/好出色 不如我地訂少少支持下呀<—自己加減)

PS xxx最好你老豆老豆親友都識 無就用男女朋友/老公老婆 外家/內家 隨你！

根據非正式統計 高達九成可以說服到你屋企人買少少試下 最好梗係完全買哂黃店去取代美心/聖安娜呢d濕鳩店喇
利申：說左老母買粽

手足糭有用：

以下係小弟既posts 有興趣可以睇下
一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

（任何時候都得）

當影壇變為奶共 劇透就是義務

致各位泛民 如果諗唔到比玩屎玩尿玩臭魚臭蛋臭奶更好既方法去癱瘓 請你地就用

(以狗制狗)不如眾籌畀蘋果開隊狗仔隊24-7跟住班狗影佢地偷食/犯法/任何尷尬場面？

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

Pishhh

推

［再斷水路］聽講好多狗有秘撈

如果佢話唔食黃店，要識話「好食咪得囉，唔好乜都分顏色啦」

push

識玩呀
係咪都有睇我舊post呢！

Pishh

Pishhhh

又要幫你含

Poshhh

唔好

推左先

十連先

破你十連！

痴線佬！

呢條橋唔錯

點解成日都話我痴線佬

多謝！

咁你真係痴線

我都唔算癲 cc台好多巴絲仲勁

呢個真

留名

點解要畀粒膠我

如果樓主開新post可以喺呢度分享 話唔定有其他巴打會幫你推
入去傾下計都可以
(YouTube戰線)跪求訂閱 我哋係專訪問黃店嘅Yellowland HK (4)

Thanks!

推
我投票都話參選個個我朋友黎叫老母幫手投

認得你

推

lm

上水

係呀 佢係我個大學同學 投佢啦

電影見到我？

大家都好掛住你

咩上水呀

咩事 我驚驚

咩事呀

Push

細佬之前區選水左老豆投我個fd

合法巴 唔好走啦
我地去殘廁

又贏

Gay

冇事

嚇死

佢地話最緊要好食
邊間都冇所謂

黃店就實好食～

同佢係好gay友

唔好同我爭！

一齊啦

有料

唔說服都可以同屋企人講你買咗好多糉
叫佢哋唔洗買
利伸 買咗40隻黃店糉

合法巴唔使怕羞喎
你叫樓豬放喺嗰度 就預咗我地會睇到

先斬後奏正呀！

咩事呀 好似好好玩

老豆老母係黃 自動買咗是有糭人卷

羨慕呀

話畀我知～～～～

食個粽都要政治化？

食粽就唔好講政治喇！

哦！你曳喇！

有用

我媽重有成千蚊餅券點搞？

我朋友/同事話呢個好好食，想試好耐

公司d 秘書...account executive...sales
幫公司買野送俾客

果d 先大金額
同埋幫公司買野姐

我又推下先 有無link呀

美心？畀左錢就拎喇
之後如果肚痛咪報食環囉

呢個good呀

咁我潛 辛苦大家幫手推

呢個做到梗係好啦！
試試佢！

唔好喇～

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

佢叫你放嗰個po呀

唔好啦

Pin ed

team lunch dinner 嗰啲 大家識做啦

真！

咁又唔使pin 尷尬

幾好

互相推post

唔尷尬

請唔好笑鳩佢！

pish!!!

樓豬ho ball

agger樓主 保護小妹

等我笑鳩！

不如我地訂少少試下支持下呀
呢句多咗

自己加多減少喇～

好惡
我係要笑鳩佢呀

咁我惟有瘋狂推post

有棍絲

樓主＝壞過凱婷

唔怕你

我同合法巴都係癲佬嚟
不過我癲佢少少

Pish

推兩個posts!

好不安

我要澄清 係你啫 me唔係

樓豬創意無限

一次覆兩個留言

樓主po上咗熱門 早唞！

唔好扮嘢

Push

或者直接幫全家訂

遲啲你就會見識到
癲佬嘅可怕

手足=朋友
朋友有份做
正確無誤

生日訂左美心蛋糕

利申用餅咭

呢句真係好有用，我都聽過唔少藍絲咁講例如:我地啲藍絲先唔會食餐飯都分顏色咁政治化我聽到佢地咁講就放心了

幫推

買唔到糭券

幫你推
利伸老母自己包得好好味

我自己會同屋企人講
「下前排聽人講/睇新聞會有蟲/致癌喎，咪博啦試下其他」
跟住就帶咗佢哋去黃店
啲老一輩最驚咩生蟲致癌，大家自己諗啦

道德綁架的正確用法

屌 我都係

兩個都痴線 打和

亦可！

You got it!

肚餓call食環是常識吧

係時候到我地黃C發揮！

仲有架！ 我條ig link仲有！

再買多幾隻送禮自用鎮宅囉

都可以喎

一齊痴線

我上一個post有講呀～

撚太撚

咩呀 我係話佢好食喎 又政治關事？

粽係紀念屈奴嘅啵，比狗食先合適。
狗屋可能都就快被要求轉去拜文天祥、岳飛

推返

其實呢招係藍屍日日教大家

樓主個 手足有糭用
係社民連嘅

入錢畀長毛個黨
點都過唔到

我拋磚啫 有糭人賣哂呀嘛

買咗幫推

呢招有用
之前都喺佢地到買過鳥結糖 好正

Source?

隻傻我有份包㗎

直接「我已經訂咗粽/月餅/年糕」會唔會快啲
已經比左錢唔通退訂咩

識玩喎

冇朋友

想食裹蒸粽 但係搵唔到邊間有得賣

有寫入錢比佢哋同埋佢哋好似唔只哩個poster

人哋send嚟 我無研究
見到左上角有社民連
已經成個腦係長毛

我見自己個區既區議員都有幫手圑購喎
但唔係社民連

Smart!

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

開左新post!

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

開左新post

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

是日電台

[至少31名手足上庭！] 6月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

Webex 願榮光歸香港 On Air

今日嘅電台

{港共回血ing}望下最近d民調數據,你地識驚未?

Done!

入去吹水啦

入左啦！

I know

電台

唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

是日電台

【「岳義士」判刑前的一封信】